[
    {
        "randomId": 716
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Fata akebo mfate akandi tujhye gitara intagwira",
            "option_1": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_2": "Amarira mu maso",
            "option_3": "Ururabo",
            "option_4": "Ubwayo bw'inka",
            "correct_answer": "Ubwayo bw'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abakobwa banjye babyina bose",
            "option_1": "Ikinyugunyugu",
            "option_2": "Imirya y'inanga",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Amabya",
            "correct_answer": "Imirya y'inanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mpa umweru wanjye ngabire abana",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Amapapayi",
            "option_3": "Amata",
            "option_4": "Umugore ujya iwabo",
            "correct_answer": "Amata"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mvuka mbagwa, nkakura mbagwa, nkazapfa mbazwe",
            "option_1": "Insina",
            "option_2": "Ururabo",
            "option_3": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Basenye ibikingi by'amarembo Rutamu yanze gukwirwamo",
            "option_1": "Inyama",
            "option_2": "Televiziyo",
            "option_3": "Nyiramaningiri",
            "option_4": "Umugono w'ishashi",
            "correct_answer": "Nyiramaningiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Icyanzu cyanjye ngicamo nkafunga",
            "option_1": "Igicucucucu",
            "option_2": "Indumane",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Umuheto n'umwambi",
            "correct_answer": "Indumane"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Barahinga nkabarusha ihirwe",
            "option_1": "Igihandure",
            "option_2": "Amano y'umuntu",
            "option_3": "Inyoni",
            "option_4": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "correct_answer": "Inyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nahinze mu mpinga nsarura mu gapfunsi",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_3": "Umusatsi",
            "option_4": "Umuvure",
            "correct_answer": "Umusatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Akavumu k'iwacu ni imbungiramuhigo",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Imana",
            "option_3": "Agakono k'amanywa",
            "option_4": "Agahinda k'umutima",
            "correct_answer": "Agakono k'amanywa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera ruganwa iganira n'abantu",
            "option_1": "Igisenge",
            "option_2": "Telefoni",
            "option_3": "Indabo z'amashaza",
            "option_4": "Imodoka yabuze lisansi",
            "correct_answer": "Telefoni"
        }
    }
]